［垃圾TVB］狗喺葵芳MTR內放催淚彈一事 晚間新聞完全冇提及

［11:39］晚間新聞[/red］
第一單新聞係葵芳衝突
一開始有講喺MTR黑衫喺門口用消防喉噴水
到新都會位置雙方對峙
之後再講翻MTR

問題就嚟喇 仆你個街
一直唔講發過催淚彈
一尾講話「地下有水 有白色粉」
最多只係話「懷疑警方有開槍（唔記得話邊一種子彈）」

[red]成單嘢報完 冇講過警察喺葵芳地鐵站內發射催淚彈

我真係唔撚信見事發生咗成個鐘唔止 都fact check唔到？
連懷疑 都唔用？吓？
擺撚到明幫差佬隱瞞
我知TVB聽日點都會報
但你唔即時報咁重要嘅消息 有意隱瞞 最撚令人嬲

認真,扮示威者果單爆好多...

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

咁佢有冇報？
冇睇TVB新聞

有報，仲追住隻鬼黎問然後比鬼兇
有埋字幕，但唔記得cap低

有，仲有條CCTVB記者追問嘅片
不過之後實畀人cut走

大家 Sor 鳩 P牌仔唔識搞排板
但真係想即時講出嚟 我知仲有好撚多重要嘢冇報

屌

但呢單TVB有報 當然佢話記者問佢地有冇委任證 鬼就話「問公共關係調查」科

聽日用依個站返工既普通市民會唔會中毒?
好似話過期TG會變山埃,如果痴左係D機表面咁咪
係咪想毒死D普通市民如果係BB吸入左有事點算

蘋果日報有相片，証明有向站內射催淚彈

隨時整個地鐵站通風系統要更換

戇鳩 佢搞撚到葵芳MTR有問題 自然會搞到香港人翻工
到時香港人屌撚晒佢地 變相差佬令人罷工

地鐵抽風系統抽晒啲毒氣入隧道，仲有舊車冷氣用係隧道鮮風，而家搭鐵小心敏感或者中毒

文宣
叫啲人唔好再搭鐵啦 好撚毒

入咗隧道就會入其他站，而家唔係一個站嘅問題

尤其係葵芳，我屌你老母你個站唔撚駛要啦，冷氣充滿山埃

721 811

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推

cut撚到入站捉人，冇射果幕